{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47821&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 노블무인호텔"
    },
    "text": "ゲストの皆様にご案内いたします。 ご予約及び宿泊時の注意事項をお知らせいたします。 客室の手指消毒剤および毎日殺菌消毒防疫を行っています。 順天ドラマセットまでは車で10分の距離に位置しており、下市夜市までは徒歩5分か車で2分以内に到着できます。 青春倉庫までは徒歩2分以内に到着できます。 様々なテーマと最高の施設、そして完璧なサービスを提供します。 最高級のインテリア資材を使用し、デザインとサービスで皆様に最高の休息を提供します。 全客室は2名基準であり、ペットの同伴入室は禁止されます。 駐車場は1部屋当たり大型駐車場を利用でき、計22台の駐車施設を保有しています。 宿の周辺の情報をお伝えしますと、ジョンウォンドリーム号船着き場は東川渡し場から徒歩3分の距離に位置しており、順天駅からは徒歩5分の距離に位置しています。 順天湾庭園博覧会場までは車で約10分の距離で、順天ドラマセットまでは車で約10分の距離に位置しています。 下市夜市までは徒歩約7分か車で2分以内に到着でき、青春倉庫までは徒歩3分以内に到着できます。 客室の内部施設ですと、毎日2回盗撮点検を行っており、盗撮探知機も備えています。 全客室にはセスコ特別管理システムと空気清浄機を保有しています。 また、全客室には「ハーマン·カドン·オラスタジオ」ブルートゥーススピーカーと50インチの大型テレビが設置されています。 平日は無料朝食サービスを提供し、週末は朝食サービスを提供していません。 最後にフロントおよびその他の施設に関する情報をお伝えしますと、平日は宿泊時に朝食サービスを提供し、週末は提供しません。 また、低い枕を提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室の手指消毒剤および毎日殺菌消毒防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "順天ドラマセットまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天ドラマセットまでは車で10分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "下市夜市までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "下市夜市までは徒歩5分か車で2分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "青春倉庫までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "青春倉庫までは徒歩2分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ジョンウォンドリーム号船着き場は東川渡し場から徒歩3分の距離に位置しており、順天駅からは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天湾庭園博覧会場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天湾庭園博覧会場までは車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "下市夜市までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "下市夜市までは徒歩約7分か車で2分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "青春倉庫までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "青春倉庫までは徒歩3分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室にはセスコ特別管理システムと空気清浄機を保有しています。また、全客室には「ハーマン·カドン·オラスタジオ」ブルートゥーススピーカーと50インチの大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供について教えてください。",
            "answer": "平日は無料朝食サービスを提供し、週末は朝食サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設に関する情報を教えてください。",
            "answer": "平日は宿泊時に朝食サービスを提供し、週末は提供しておりません。また、低い枕を提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 464
    }
}